警車自炒

點解死唔去？

又扮工傷